任何報料關於女手足既 只信大J 其他一律不理

大J之前既片係好撚柒
但佢為運動既付出大家有目共睹
依一百萬 希望大J肯留返個捐款戶口
我想加碼落去